La vidéo est attendrissante mais révélatrice d'une situation sous tension en <START:location> Australie <END> , où les forêts brûlent depuis de longues semaines. Il était au milieu de la route et quand ce... Voir l'article Ce document référence un lien URL de site non hébergé par Cision.
